MC9610車主唔該入一入黎

舉完中指又要作狀抽埋黎，你唔係諗住我會驚啊嘛？

又要包到部車鬼五馬六，影衰曬啲揸BMW既人

休班警

警務人員子女關注組

仲有分影唔影衰咩

香港揸BMW 八成唔係仆街就係智障

我一直都覺得人品重要過物質，社會生活好左
有車唔算得上係啲乜，用十零廿個買啲歐洲大牌子比比皆是啦。但人品風度呢樣真係重要過物質囉

揸bmw 係咪智障我唔知，好似你揸垃圾日本飛仔車一撚定係弱智

BMW車主玻璃碎

藍色E90? 呀梁生都幾中意放佢部車上網

我淨係留意到係3系黎，睇唔到佢盞尾燈
所以係E定F都唔知。但就一定唔會係G
btw包左啞藍色車身真係好柒

吹呀？
就係大撚曬！
夠薑咪撞埋嚟囉

我夠膽講佢撞埋黎係佢會彈開先

google MC9610 E90

又真係搵到喎條友成日係到J自己？

咁我又唔知, 但見佢特登開個IG page 貼部車相

應該都係自我感覺良好嗰咋

留低個ig睇下

E90快極咪又係E90家用車
反而325i正啲，牌費都係交咁多

係E系家用車黎講。輕車要底佢都唔易

架車都幾柒.....

各花入各眼，反正我就覺得鬼五馬六

睇完純粹用部車黎打飛機既page

28car睇到佢放車

BMW既E，到今時今日肯接既一定係好鍾意款車

有冇佢舉中指條片睇下

無啊，公司車無擺cam。
但佢抽頭埋黎個下咁以卵擊石行為佢都做得出
真心想笑佢On9仔